慕後玩家

修改 【黃宗澤】【最後祝福】歌詞

電視劇 好心作怪 片尾曲
作詞：林日曦
作曲：鄧智偉
編曲：葉樹暉
監製：鄧智偉

這天聽說妳很好
得到美滿吧
快將與那個他 成家
冒失的妳 由他看顧
此時我哪需記掛

記得妳最愛冬天
他都愛上吧
與他過最暖的寒假
熱戀的你們
幸福得太像童話

當他掀起了新一篇
給妳新轉變
沒有遺憾在後 望未來是直綫
終於妳的悲觀 給歡笑聲感染
這也是最美好的發展

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
最掛念的妳 悲劇已停止 無用再傷心另一次
妳我未有幸 一起說聲願意 但這位 跟妳 可以

祝褔聲想妳都聽到 冬天有好多黑絲
可記得當年 係咁索佢地
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠 係條野沒毅力 漸漸射漸漸軟
請謹記這一天 多點信心走前
再也別怕那些小雨點

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
最掛念的妳 悲劇已停止 無用再傷心另一次
妳我未有幸 一起說聲願意 但這位 跟妳 可以
讓我都偷說一次

閪禁嗦驅地?

音樂鬼才